靚仔靚女通常係Nice定串

以你經驗，靚仔靚女通常係易相處or好撚串？
利申：唔識靚仔靚女

Nice

利申：我

醜夾閪大把

串
利申：我

冇乜經驗

Nice住咁串你 陰串

睇對方靚唔靚

好似係

'

我enjoy 比靚女串

又醜又臭格，非常多

係

天然靚通常nice
靠化妝 靚衫通常串

西女人係人都知
但好似冇聽過西男人

對有錢

對窮撚

串但扮nice

少啲掛

其實係

Nice

Source: Me

咁啱識嘅靚女都nice

真

我自己覺得 其它條件大致相同之下 靚仔靚女普遍會nice啲 因為人生通常順利少少 又成日遇著好人好事(身邊人見佢靚對佢好啲) 個世界好少少 會少啲嘢亂諗 對人都好少少

不過nice嘅靚女 同你係咪易相處 就另計

我好nice

串

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣同琪+雪

施逸希[希] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒

樓主諗清楚關你咩事先喇

通常都好撚打得 好撚串 阿爸係全球首富一年先返屋企一次

男人係咪多數叫咩 撚屌？

識得嘅反而係樣衰嘅心地唔好
心諗 樣衰唔係應該心地好啲吸引人咩

做人嘅嘢 有時串啲唔緊要 最緊要串得起你吹啤

可能心地差導致樣衰

樓主pin this

可能真係

相由心生

完美

有錢嘅靚仔靚女=Nice
窮人出身靚仔靚女=恃靚r著數 見高拜見低踩

淨係個樣都串緊你啦

唔串 因為佢哋都好撚假 好識做戲

又吹水大會

都係

通常nice
表面果浸
內裡好多都睇唔起醜人

通常都係on9
同普通人冇咩分別
係多啲女/仔追only
都係啲愛情白痴

我女神天然靚

唉哩啲垃圾post都上熱門

睇你醜唔醜樣啦 醜咪串 靚咪nice

有個大隻靚仔fd表面好cool 但識左原來係會默默caring你果d，又冇架子 好正

Cool又有小小唔同串

NICE
次一級個d 就好撚串

通常遇到嘅係越醜樣越唔nice 可能係自卑 同人溝通都唔敢 覺得啲人會嫌佢樣衰咁

勁×10000000000000串

臭串

大部分都nice既
識好多靚仔靚女
我都係其中之一

通常都係串，但係床上面就唔會夠膽咁串，因為俾我屌到唔敢咁串嘴！

畀靚仔女串你個心一定gur過畀柒仔女串
所以前者點都係比較nice

又Nice又串

利申 我

唔知靚仔靚女係點
但肥一撚定係閪

幾時nice
幾時串

但只要靚+有錢就會睇唔起人

個人經驗
靚仔靚女通常比較nice

至於原因，個人認為兩個原因。第一係其他人對靚仔靚女都會有多啲優待，所以呢班人通常人生比較順利，亦都冇積存太多怨氣，所以對人都好啲。第二係佢地自信心較高，冇咁易被冒犯，亦唔需要透過踩低人嚟拎自尊。

以我身邊嘅靚仔靚女為例，佢地通常喺你有難題嘅時候會肯幫你，亦都會關心你嘅情況。反而樣貌普通嘅人會乘機講幾句奚落你，然後暗自竊笑，同時都好容易因為人哋一句笑話而被offended。

當然會有人恃靚行兇啦，但我見到嘅大部份都比較nice

靚女Nice
豬閪串

多數nice
因為由細到大都係焦點
而且朋友多
會比較識相處同待人處事都好d

Nice, 因為其他人對佢地都nice多
大前提你正正常常

相反西人通常真係肥醜柒窮，成日覺得世界欠左佢地
人人對佢地唔公平
小部分睇得透肯接受自己既，就會好nice

唔係串你係可憐你點解你會生到咁樣 慘慘豬 你要加倍努力

因為大把所謂靚女
無化妝 靚衫係豬西

關個po咩事

對你就串對我就nice咁啦

調轉下話
個個都話自己樣衰，好難會想對人友善啲

好老實
靚仔靚女同醜男醜女喺用唔同難度玩緊人生online
靚仔靚女比較容易接受包容體諒，即係人性嘅光明面，所以自自然然比較nice啲（當然有人天生性格比較自我中心同仆街，不過比例會少啲）
反之而言，醜男醜女成日聽開閒言閒語，交友方面又比較邊緣、更易受不平等對待、更加唔好講感受到愛、關心呢啲咁正面嘅概念，所以唔會明有朋友有愛情係點，心理會隨著成長變得扭曲（例如連登仔覺得所有女都係雞、單身女上司工作至上又要其他人同佢一樣），而佢哋又會傷害人哋嚟保護自己，所以比較下靚仔靚女會比較nice啲

至於你話靚仔靚女會唔會心底笑鳩人，唔好玩啦
連登仔咁嘅樣都日日笑鳩啲ig女 女明星無樣無波無腳吹大咗，你話靚仔靚女會唔會丫
但係咁講，做人寧願假啲擺喺個心到笑，都好過講出聲搞到人無下台階咁仆街丫嘛

通常靚仔靚女注意形象多啲
想更加吸引人 自然會nice d

駁唔到

Pin

識親都係nice
相處啲豬閪冇感受過愛啲態度好黑人憎

相反

我覺得Nice d
通常覺得多人望住，包伏大d

你條傻仔連閪水同尿都未識分
懷疑你閪都未屌過

同意

表面好nice,內裏幾串
但啲肥婆就內外都串

自己接觸嘅就nice多
柒頭反而串，相由心生

應該係

外表冷酷
其實係戇鳩仔女

自己睇

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次) ,bt fd 係欣同琪+雪白欣[欣] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係靈同琪+雪

Nice
反而啲自以為靚嘅先串

自己來年經歷發覺好多肥婆個格都衰，雙面人

我諗其實相由心生係真

真again

大家好認同

Nice
我都唔串

覺得要nice 但有時唔小心露出串串拱既本性，不過無惡意

利申我

Nice
申利 me

樣衰講乜野都似性騷擾
靚仔既講乜野都覺得佢串

靚仔只要一唔Nice就會俾人話串

真理
所以連登金鐘仔特別串

我信心由相生

只係外表睇落nice，因為多人留意，會重視形象，想表現得更完美，就會對人nice啲